許智峯算唔算係人肉示範「靜靜地贏唔得嘅」

佢靜靜地搬哂d錢走先報平安味好囉
係都要送舊錢比共產黨凍
佢走到資啫，好多人仲未走架嘛

On9 呢單野最強文宣黎
藍屍廢老都驚

搬走咁大舊錢
仲有可能出到境咩

到時搬咗錢走唔到又咪俾你開post笑

咪玩啦

轉錢稍微多少少都比人問東問西啦

佢呢啲咁high profile既人 一定比人mon到實啦

點靜靜雞

區區幾百萬就可以曝露曬銀行有幾廢
呢幾日走資既都唔嘛幾百萬啦

一開始係XG01
報串先，之後佢先被人訪問先正式認

佢話曬都叫有名嘅，佢嘅遭遇當話俾外國人聽香港唔安全其實有成效，但好老實講犧牲咗自己
唔係幫佢講野但佢算係外宣有成效，三子都係

想問gif裡面個廢老講緊乜？
好似有句係「唔係呀fa」